警察同政府部門夾埋，呃左政總公務員返工，然後依家話release staff，再同傳媒講話要拯救被圍公務員，可恥之極！

。

金鐘警犬telegram直播：

呢嗰telegram 喺由一班四十多個學生自發組成。
目的為抗爭者提供實時資訊，協助義士打贏場仗。

呢嗰grp只會透露狗隻位置/行動，絕不透露任何義士情況，所以想入嚟收料嘅警犬可以收皮先。